唔明點解連登仔重成日quote 奶共報上黎洗腦 ? 咁撚鍾意睇奶共報死番上大陸慢慢睇啦。

正食屎狗。

五毛嚟

好多連登仔都qoute，貪奶共報d乜? 咁撚鍾意睇奶共報。

乜水黎?

奶波魔個班新港蝗

今次邊啲擺明係5毛，真係一眼就睇哂 平時對立開，無落井下石已經好好

平時同樓主睇落同聲同氣開嗰啲，唔敢入嚟用Jojo Wu個po嚟反駁樓主

幾時去理工大學示威?

支那仔嚟

用繁簡轉換開post

乜post

5毛

乜野jojo wo?

呢班新港蝗我經常追擊佢地，不過我覺得你班人對奶波魔呢隻新港蝗好容忍噃

明知d奶共報係鳩up洗腦，但總係有連登仔不斷quote上黎，做乜鳩?

因為壹傳媒無報道

乜嘢你班人？
我現實唔識佢哋㗎喎

通常條撚樣嬲屌我先會屌

是旦啦，你班人扮睇唔到，等我黎屌啦。